科大工程收神童 E I E I O

我屌你老母呀
得20分嘅大陸喱都收

神童
pastpaper奴隸

到時會唔會又嘈點解入唔到cs

咪搵老豆老母踩上黎office

依家支那閪喺香港真係打橫嚟行

仲要好似只係考左5科
phys都冇讀

得20分都叫神童

F=ma都唔撚識
學乜撚人做土木工程師呀？

神經病兒童

唔意外
科大一直都係理科仔的垃圾桶

因為現今社會有越來越多工程項目，覺得有很大發展空間。如今獲科大工程系取錄，可算如願以償。

讀撚完十大基建都起完

Dse取得20分佳績

見local平時比mainland吊起嚟打
今次比機會local刷mainland grade

戇鳩仔唔識野唔好衝出嚟柒啦
睇下收生分數先出聲啦
科大係垃圾桶嘅話 中大同poly咪係堆填區？

佢 phy4 b5 22

City係垃圾焚化爐

Lang同佢一班就開心啦

冇phy chem bio ict 入到ust n展？

想同佢一齊玩civil ocamp

最勁果科仲要得level 5 神童

祝佢讀到被逼退學